［一人一ＰＯＳＴ］ 企出黎撐香港！反對終惡化損自由 6月9日定下生死線!!!

仲係到屌達哥？
仲係到笑華為？
仲係到開膠ＰＯＳＴ呃ＬＩＫＥ？
遊行？咪ＯＮ９啦，洗乜我出去行呀！大把人會出啦，新聞話有５０萬等佢地行得啦！！
以上呢班會咁做既人一係中國人 會咁諗既人一係就死戇鳩！

有時間係電腦前既！
第一樣要做就係一人一ＰＯＳＴ叫人企出黎撐香港啦！

歐盟都出外交照會呀！人地２４國驚緊你班撚樣出事！
你地自己仲係到傻下傻下！
知唔知幾撚嚴重呀？？

簡單講
話你聽到時特衰護照就降硬級既，你班撚樣仲想學人去旅行？得共享中國人身份囉，慢慢搞簽證一齊排慢隊lor，不過唔一定批喎！
但都有方法既，以後北上旅行囉

過得今次呢條送終法，就代表以後有咩反對聲音都可以抹煞！
到時２３條呀！ 倒錢落海呀！ 全民普教中呀！ 中國真正想點就點

衰Ｄ咁講到時就算想睇ＡＶ都唔得！因為自由收窄既其中一步一定係連網絡自由都收埋你皮！！
仲掛住係到笑鳩Ｄ人用華為！
總之［一人一ＰＯＳＴ］ 企出黎撐香港！反對終惡化損自由 6月9日定下生死線!!!

到時邊個唔撚出黎就學定點用百度啦